On9英文點講？

樓主

online

上線啦

on nine

Retarded

Moron